番緊暑期工被人當IT狗撚 你問我答

好撚辛啊 autocad 好難用啊

轉工咪得

唔好比我估中係李氏旗下公司